其實一國兩制一早係錯

應該係兩國一制先岩

under 兩個國家管 每邊一半話事先係最理想
大家都知中國一統治上黎 根本唔會有第二個制度出現。
中國係正正最好既機械人例子